點解啲狗咁戇鳩以為收埋委任證就冇人認到佢

一張圖講曬

唔關認唔認到事
而係比你影埋想又點
除咗放上網笑下鬧下當報咗仇自high之外
你地仲可以做啲乜

Block 呢件

認到，但係無number,無得投訴

好似啲狗狗咁睇落去隻隻一樣
就算係主人都淨係識睇樣去分邊隻係自己嘅狗狗
但多張晶片就知道好多嘢
主人要搵返自己隻狗話咁易

狗仔點會識人禽之辨